[齊來恥笑系列]一人一隻戇鳩嘅殘體字

够屌你老母左右調轉就算，連筆劃簡化都冇嘅簡體

閱

强
殘體字反而多咗一劃?

不如問有邊個唔on9

你贏

算唔算殘體字

黨不黑

賊仍是賊

好似係異體字 唔係繁簡之分

柒咗

SOR
雖則我都會恥笑殘體字
但有時候笑之前 理解一下殘體先
好似上面講強字 都係異體字
大陸常用唔一定殘體
笑錯人比人笑返就唔好睇啦

咁我都係用#6 去笑

#6係最經典

多少少筆劃就用 又 或者打個 乂 就算
例如难权汉欢赵区风

圣
怪誕快樂

夠丶够都係異體字

...代表與「異體字」相對。如：「夠」、「够」互為異體，選「夠」為正體字，則「够」為異體字。
～臺北市政府推行使用正體字說帖